生日有咩好慶祝？

人愈大愈唔知慶祝嚟做乜
你呀媽咁辛苦生你出嚟 你為佢做過啲咩？
咩都無啊 有咩咁值得慶賀

商家要黎cap水

唔知係咪太毒 朋友想幫你搞生日
就算唔駛比錢出現就得 我都唔想去
搞到好似好唔比面咁
真心唔知大一歲係有咩好慶祝

訓教
咁多年都係自己一個過生日，活得很好

冇錯，工又照返，要做嘅嘢又係咁多，最多食件蛋糕算

生日只係一種儀式，其實每日都係咁過，冇咩唔同。呢一日即管去做你中意做既事情，好好放鬆自己
生日快樂

咪係返到隻狗咁放工可以抖下仲要去慶祝